[恐慌良民] 太子曉珀劈價450萬

有業主因急於移民賣樓套現，有市中心三房盤割價2成、即減價450萬元出售。
中原地產一分行在本月上旬就促成太子曉珀交投，一個高層A室3房套房間隔單位，實用面積792平方呎，擁開揚市景，3月開價2,200萬元，但業主趕着移民，最終大減450萬元，以1,750萬元成交。

估吾到呢家市場咁恐慌，要錢吾要貨，竟然劈價四球半

同時，警方今年首5個月錄得逾1.08萬宗「良民證」申請，較去年同期升8%

係呀，蝕比你

咁撚大劑先比舊年升8%

Omg劈4球半

把鬼
賣450 萬先好當新聞啦

擎天劈1000萬,美孚持貨三年蝕,置富向海劈

咁平唔洗2千萬
傷
入手好時機！

頂，我睇錯劈到450 萬成交，見到你留言先發覺睇錯

首期連埋稅要九百幾萬cash

拿拿拿
lihk d 樓post 一家唔可以信
出面跌到仆直
Lihk仲可以用新盤同 唔同座數 黎吹話升緊
仲有, 哩d 跌 post 無人會 reply,
哩d 升post 就係咁話升
收皮la, AA 狗

lihkg cci只升不跌

1750m 792呎
成22k一呎都已經叫劈左

exactly
其實好西煩

曉珀差唔多kln tong , 22k 無計
但今排跌到仆X係真ga

證明之前升得太離譜

細細聲話你聽
哩到好多AA9 扮人生贏家喺度鳩噏

真，不過細價樓無跌過都係真。係10球以上先會減

通常睇完d爆升同劈價既新聞都會睇下佢果度既之前成交.....睇完通常都係 “哦”

屌 仲以為3房450萬

太子都要兩萬幾蚊呎